平成後期日本流行樂隊係唔係已經開始唔掂

是但講三個例子
老: DREAMS COME TRUE
中: Every Little Thing
青: いきものがかり
依家令和有咩聽?

Official髭男dism

King gnu

樓上兩隊都未聽過睇黎我脫晒節

我比較想聽POP BAND
上網查係ROCK BAND

Sumika

呢隊唔錯。

正呢排狂loop

Official髭男dism
Sekai no owari
Shishamo
Sumika
Scandal
Goose house/play goose

唔知算唔算

只係識Sekai no owari Scandal

以前八、九十年代出道的樂隊，而家仲可以開5周年10周年廿周年live個d，基本上穩打穩紮，懶到出汁的L'Arc~en~Ciel幾年都唔出一隻碟，間唔中開下Dome/Stadium Live咁就又可以吸金

2000年後已經無一隊成為經典，最後果隊係X Japan

SPITZ

你講笑？
放OOR係邊

你自己out 就話人地音樂唔得

介紹?

Official髭男dism

都唔識？

Flumpool都好正

佢地都好耐嫁啦喎

suchmos

Saucy dog
新歌好聽

Sumika
WANIMA

galneryus

Versailles

Sekai no owari - Love Song超正

魚韻 沒有之一
聽完覺得佢係唯一一隊會買機票嘅show

UVERworld

開始聽日本歌冇耐 聽緊以下嘅band/歌手 發覺好多都好好聽
Official髭男dism
King gnu
Indigo la end
極品下流少女
Chai
OOR
MFS
The oral cigarettes
Sekai no owari
AAA
creep hyp
Flumpool
Back number
Alexandros
Suchmos
Aimyon
米津玄師
菅田將暉

講紅既話 上年一定
Official髭男dism
King gnu

打到入歐美就得One OK Rock

上年最hit係咪Pretender?
但好似都無前年Christmas Song咁hit
Lemon就更加唔使比

Lemon近年最hit啦
首首都係劇主題曲 擺明Unnatural hit好多

咁Babymetal算係咩

Dir en grey

因為之後開始左歌姬時代

剩係聽pop rock就唔好咬得咁死啦😅

連登無人聽魚韻

啲編曲 製作 frequency分佈 melody分佈 錄音 詞
全部都無撚柒得頂
再加埋啲演唱會係正過cd版 又好聽又好睇
pop嚟講日本第一沒有之一

(btw 要日本人先買到飛好sad)

唔講都唔知 要google
原來上年先出返碟

上年隻碟完全係神台作

新宝島
多分．風
忘れられないの
ナイロンの糸

四首都唔係一般好聽 係屈撚晒機

Sukekiyo

Band dream

One ok pop

back number

嗨

Indigo la end
Pop art town

綠黃色社會 加上主音 長屋晴子好靚

學到野了